麻友真係雞嚟，出首歌叫《沉船》

駛唔駛咁應景呢？

麻友G

要痛入我心 你偏偏最得我心
完事後 不怕你親別人

歌詞CLS

Pish

正所謂G都有苦衷

完勝造飯謙喎

倒抽一口涼氣

有冇人法國呢條女近排仁咗好多？

條女唱到出聲

完事後 不怕你親別人

又軟禁

又靈魂與身體亦可當陪瞓

不嬲都仁

CLS歌詞 咩人寫得出呢啲

神詞
有聲有畫

臭雞

臭g

G都有market嘅

咩歌手黎
未聽過
但好難聽好樣衰

Sxxxxxxx

麻友都唔識？

沉船都可以出一首歌